Android過萬張相點整落電腦

插線一打開個file explorer就hang機

用手機上傳到谷哥？

想插線拉相去desktop folder

去cmd打command

Upload 上黎 再download 返

係你部腦廢啫

師兄坐左幾多碌出返黎

小米垃圾

手機問題好唔好

可以咁做

屌 咁file explorer令我諗起電腦
btw 手機廢囉咁

仲慢

拉緊 每次拉幾百張 然後又要load一次folder

今時今日Android機已經唔同曬
樓豬假膠黑Android可以無視

google photos 全自動

一句假膠黑android大晒？
你係就教我

一直無用開
我每次換手機都係咁做
試下先

用android 居然唔用返google 自身服務

Dropbox係咪唔會縮size架？

夠大咪得

臨瞓成個folder拉去桌面 瞓醒應該ok

用google photo full size咁upload哂先
應該夠用既,都有15gb

有時會自己斷 我放棄了

我先醒起自己有qnap
用緊qfile快過插線
但係佢一直係咁轉轉轉唔知去到第幾張相了

無eta?

用one drive同步，等幾日

咩係eta
唔係wo好似仲慢
依家先600幾張相
不過佢唔洗插線係咁load

即係大概要幾耐咁

其實一張一張相咁過本身都好慢
如果你zip左佢再一野掉就會快好多

& 一係陣間試埋up上google drive囉

用airdroid個app 經wifi入電腦

或者入twrp,enable MTP mode連

部手機咁垃圾唔敢zip
我見到啦
原來係我on9
用qfile就ok
慢慢等
好多謝大家

原來你本身有NAS? rich

公司的 q同s都有 仲win server
我做十卜狗
所以我係admin

adb pull

我用win 10 iPhone過相入windows都會斷幾次（用檔案總管/相片app) 一次過過成萬張相 都斷左7、8次先入晒

但奇怪 用itunes back up都唔會斷

但佢會幫我分folder
我每個每個咁樣backup

仲好意思講自己做it

itunes好少用
但問下佢隻backup係一個檔案黎要倒返落iphone
定係一張一張相win10都開到睇？

no我換水加a4紙打下雜無it野做

插線好麻煩 用開ftp過野

識嘢
當多file同file size 大嘅時候mtp係廢嘅

用華為

兩邊唔好待命（手機，電腦），一直開mon開天光

我放棄了 過左三千幾張斷了
都係要用google

將d相拆開幾個folder咪唔會一開就hang

買個OTG 轉插用手指copy 最快

是但啦,掉哂佢
又唔係咩值錢野